[小小毒台]黑沙升LV打怪 聽歌吹水解悶台

毒叔仔休閒遊戲台

全天打怪 聽歌吹水
純碎休閒 開台解解悶

沒什麼目的的小台一個
希望識到好網友同帶到正能量歡笑給大家
喜歡可聊幾句和給個追隨

放假

58LV 190AP利貝3 忍者打到明天早上不偷懶 希望有缺可加 +++++